Pentax 新機全部有focus peaking 加機身防震

定焦鏡細細支

新手路過，原來focus peaking唔係大路嘢黎，我以為大部分相機都有

Da=aps-c only?

係，FA 係FF
DA係 APSC

通常無反先有，
玩手動鏡好有用

咁細支，去旅行帶晒出街都得

希望出DFA LIMITED 等我可以玩返 pentax

ff三公主係時候要update , 用hd coating

好多da 鏡上ff 用都得

k-1 36mp, crop 完都夠用有找